5 萬人聲援新屋嶺被捕者 男被捕者：警迫手機解鎖 綁四肢笠頭套虐待

中環愛丁堡廣場今晚舉行聲援及關注新屋嶺扣留中心被捕人士集會，大會宣布有 5 萬人參與。集會主辦單位讀出一名曾扣押在新屋嶺男被補者的經歷，他指警員為迫他將手機解鎖，在警署內用胡椒噴霧「兜口兜面」噴面，男子之後送到新屋嶺，四肢被綁在檯腳，笠上頭套，期間有警員做出「超乎想像的虐待」。大會轉述他指出，「我相信，我不是唯一個受酷刑及性侵對待的人。」

根據大會讀出男被捕者經歷，他在 8 月底、9月底，警方因懷疑參與暴動、刑事毀壞被捕，被捕之後送到某警署，被捕者因想保護電話內的聯絡人，拒絕按警員要求解鎖電話，遭警用胡椒噴霧「兜口兜面」噴面及頸，男子當時雙手反鎖，根本無力反抗。

男被捕者隨後被送到新屋嶺扣留中心，但因受胡椒噴霧影響，視野模糊，最後被帶入一個房間，過程中曾聽到男性的慘叫聲，但無見過任何被捕人士。

警員要求被捕者在房間中脫去衣服，檢查身上有否危險品，他的四肢被綁在檯腳，警員用頭套笠頭，警員要求「乖乖地講出密碼」，被捕者不從，並指警做出「超乎想像的虐待」，至少兩警員曾施虐，經過三十多小時，他被送上法庭，期間警員未有容許他見律師。被捕者其後得悉，朋友曾委托律師尋找他的下落，但警方未有透過被捕者遭關押的地點。上庭前，警員在水及消毒藥水向被捕者冲身。

大會指出，受害人曾錄影片段，原打算親自講出經歷，但擔心白色恐怖，最後由大會讀出經歷。大會引述男被捕者，指自己為未能親身站出來，向所有出席香港市民致歉，「我相信，我不是唯一個受酷刑及性侵對待的人。希望大家可以繼續光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可。」

新屋嶺警察性罪行事件
嚴正聲明

反送中運動至今歷時三個多月，我們的facebook專頁一直收到為數不少的求助個案，除了代為發聲，也接觸到不少受傷、被捕、因政治立場而慘遭家庭暴力傷害致無家可歸者⋯⋯當中，最無法容忍的是警察性暴力的罪行！

今日，就新屋嶺被捕者人權集會，本人希望向香港市民分享本人作為一名守護者，親身見證的真相。新屋嶺事件前，由於我們的Facebook專頁曾收到女性遭受性暴力的求助，便設立起臨時安全屋，準備協助照顧身心靈受創的孩子，提供醫護、社工、心理學家的支援。8.28的metoo集會，因為我們所照顧的孩子無法站出來，我們便在人群中默默地參與。直至9.27今日，因為曾被拘留於新屋嶺而聯絡我們的個案，都是更嚴重的指控，包括性暴力、強姦、輪姦！受害人有未成年的孩子，有男有女。我們知道坊間一直有關於上述事件不同版本的傳聞，很希望受害人可以公開說明及訴諸法律，追究警察罪行。但是受害人的身心健康、安全問題，才是我們目前最關心的部分。

你們能夠想像被困在一個不見天日的密室，受到一個以上的警察連番性侵犯，飽受屈辱、折磨而無力反抗的被捕者，每時每刻只想結束自己生命，他們有的甚至被送到沒有正式精神病房的醫院，持續被注射鎮靜劑來平復激動的情緒。由於接管的機構在程序上必須報警處理，而在程序上，作為受害人的他們更必須先面對各種殘忍仔細又噁心的盤問⋯⋯作為守護者，本人想在此向大家說聲抱歉。相對於撿控，他們的健康更重要，因為他們情緒已經崩潰，多番尋求自毀，我們不忍看著活得生不如死的他們，因為站出來而再受傷害。他們年輕，人生路仍很長，能夠好好活下來太重要。等待有一天，他們願意訴諸法律，我們必定全力支持。這一刻，希望大家給予空間，並能在他們的復原過程中給予支持和保護，希望每一個受害者都能夠好好活下去。

最後，感激新屋嶺被捕者人權集會的安排，幫忙在此讀出聲明。請大家勿忘初衷，保護雞蛋，追究黑暗政權，警察濫用暴力問題！香港人，加油！

遮打豪庭絲打
二0一九年九月二十七日

sd段片俾美國國會

推

可能chris Smith 同Nancy pelosi 一早已經知 所以先咁想過個act

Rubio too

好 要越爆越多 勇敢對極權

屌佢老母！
好撚嬲

推！！！！！

推上Twitter推上國際

屌你老母

三萬黑警全家落地獄被火燒

手足好勇敢😭😭😭
喊左😢😢
光復香港 時代革命😭😭

831

5萬人集會其實係好大嘅警號....

係呢種道德號召力咁大嘅集會都唔過10萬人, 代表真係有好大班人開始唔再理場運動, 亦代表行動/文宣有待改善

大家休息夠啦, 返返去6月個陣嘅抗爭狀態啦好嘛, 我真係唔想輸

一世都唔會原諒警察

pish

黑警死全家
一定要制裁呢班死仆街

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦

黑警死全家

點可以唔死全家

反人類罪

你老母你對黑社會都唔會咁啦

講真，班狗係間密室度，真係可以為所欲為。

點解淨係老母老婆女?
佢地宜家係男都搞啊

要佢地本人被雞姦
姦埋佢老豆同仔
再剪佢j

係真嘅老早就企左出黎

推，呢啲千真萬確嘅麻煩大家記住，推

929 101

我喺現場，我夠膽講實際無5萬

死黑警

死黑警 無髮無天

你老母做雞生你個仆街冚家鏟

旺角警署好多年前都發生過報案人被強姦案, 判左12年
連報案人都可以出事, 更何況地點係新屋嶺, 又係被捕人

push

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

最仆街係班狗成撚日叫啲受害人去報案 屌你老母咁你玩撚曬啦都戇撚鳩

星期五集會都有五萬

喊出尼

繼續鬧啦 一般人都會好似我咁諗

一定要譯俾SOLOMON YUE幫手推

手足 我地永遠會撐你

頂住呀手足

咁希望你係下一個啦 到時幫幫手企出嚟 唔該曬

lm

段野我前排不斷COPY&PASTE
從來冇諗過會有呢件事
睇黎要改下字眼

推呀 一世都唔原諒黑警

我話我畀外星人綁架都得啦

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Block

對你地唔住

呀sir今日唔洗ot咩？

「推上熱門」 9.28 行動

DLLM

黃之峰可唔可以安排新屋嶺被虐者同美國議員見面 講述被虐情況

唔洗講咁多喇死差佬，祝你生仔女10歲就被人先姦後殺，老豆老母長命百歲百病纏身

612 721 811 831 新屋嶺

唔計六四,純集會50000係頗多

之前既星期五集會都唔會多過五萬人 講真

呢世都唔會原諒黑狗

黑警！

現場聽喊到仆街
咁多位被捕手足 頂住啊
我地一定幫你地取回公道
然後煲底相見..好冇啊

Pish

唔可以放過呢班黑警

「超乎想像的虐待」
究竟係D咩
點解咁重要既位要咁含糊

一定唔可以放過佢地

質疑一下就係差佬 咩logic

Push

FC風不能長！

禍及妻兒係要
但唔好本末倒置
都要直接打柒隻狗啊仆街
要佢本人都親身受罰
係親身啊

唔好覺得搞咗妻兒就係做咗野
sorry, 完全唔夠

其實同無講過唔大分別...

之前公務員集會、反性暴力集會、英美港盟集會好似差唔多

佢今日先講過話真相早晚會出現

除左性侵犯外咁究竟有無強姦過甚至倫姦?有啲嘢始終要名正言順，咁先可以做野。

佢本人要填命

你真係好鳩煩

最終
Eventually

dllm 黑警死全家

全家死清光

無錯

屌你老母

食屎狗黑警

下假如比狗咬。又用iPhone 的話可以用iPhone 個功能尋找我的iPhone,不過要話個apple I’d 比你相熟朋友幫你,用令一部iPhone lock機。狗想解鎖都難。

不是真相壓倒FC撚就是FC撚壓倒真相

條仆街而家諗緊區議會選舉, 點樣去cap水籌備經費啦, 仲同你去理新屋嶺嗰啲人? 你都on9嘅

唔緊要 一樣送上祝福 唔洗多謝

好想閹撚晒班仆街黑警

又唔係咁講 收工後唔係個個嚟到 遊行喺假期就多人 唔好灰心

9.29
10.1
清算血債

BLOCK

紅字

[行動］928 民陣雨革五週年集會

推行動post呀

其實咪fc咗囉...
班冷血fc撚又叫人企出嚟
企咗又話唔算 又質疑
屌 不如班撚自己入去體驗下第一手史料咪得囉

屌佢地老母

痴撚線

Fc撚表示：你出嚟講就係真啊 過度演繹 俾fake news以後外國媒體唔信我哋啦

都係個條問題
你幾時帶頭？

黑警

呢個宣傳勁少

比人用棍打係虐待
比人用棍隊屎忽又係虐待
兩者差幾萬倍
就算只係比人用棍打都係應該追究既事
點解咁重要既位唔講清楚
而且係搵人讀聲明
唔係自己講
點解唔講清楚

有極權撐腰 就可以為所欲為 泯滅人性?

得番5萬人
話已經玩完唔係吹唔係風向

得啦 唔啱聽就block飽去

呀！！屌你老母死黑警！

大把香港人係電視或電話睇

屌！死黑警！

雖然成日想屌柒藍絲
事實 你睇所有女權撚 出嚟屌
唔出樣都一定出名
兩樣都無
公信力受質疑無可厚非

一人一火酒 每人扔枝去狗屋 加個火機
已經可以燒狗肉

老實講，我現場觀察只有以前7成人數，仲要講緊今次主題係係人都關心嘅新屋嶺，真係唔敢講合格

咪玩啦, 5萬話少
根本唔夠一兩日先知, 又要唔係民陣吹雞
有幾千已經好多, 好心唔好下下咁大期望, 下下要200萬人出現先叫多人

可唔可以接觸美國人幫手收留

冇辦法理解點解一個香港人，可以做到咁喪盡天良嘅事

就係呢個原因都夠輸啦

黑警被天收啦屌

接多d黑警放工佢地可能仲乖d

仲有人話行動POST 文宣POST 無用
要讓路比佢地查案
唉

記錯sor 但我真係好想炒車

我係GTA到見到狗我唔驚，Tg我唔驚，fucking幫我都唔驚。我好驚我保護唔到其他手足。今日見到Chris Smith 個句個陣個心已經沉撚左一野，覺得自己好撚冇用，乜都做唔到

Law of diminishing marginal utility...
逼你食屎
頭一下你發晒矛發抗
但當第一下食左落肚，第二三舊你就覺得無咁難頂，無咁大反抗

對家好清楚人性

放心 我相信10月1呢d大活動 其餘既195萬香港人係唔會缺席

屌你老母死黑警 殺人放火強姦叫自己做紀律部隊？林鄭仲要繼續縱容

講真，928 929 101都有行動，點都會有一部分人唔出席晒所有行動，選擇今日唔嚟

斬撚死你班仆街
屌你老母

因為佢地唔係人

0宣傳5萬人都叫少?仲要FRIDAY

正常啦
你俾人強姦都唔會好清楚咁講用咩體位,抽插左幾次啦

五萬其實好撚多，講緊只係吹左幾日雞，
我唔想咁講，但你地依班忽然示威撚成日話冇幾十萬人就係少，
以前嘅示威多極都係幾千人咪又係咁搞！

制裁黑警 解散警隊

點會唔知
Solomon係Twitter都話真相遲早浮面

屌佢老母
一定要推上國際

推
冇人性

咪係囉.
好憎依家d人下下set個標準set到上200萬先叫多
咁樣會害死自己同打擊信心

利申: 純討論, 非分化

死黑警 地獄都唔收

死黑警 死全家

俗d講就係食慣左爛屎比舊無咁爛嘅屎你，你就會覺得ok

各位真係唔好習慣暴力

屌你老母！

樂觀係好事，我最怕係香港人開始習慣暴力

一Push

仆街黑警！

以後個幾日都有呀
同埋大家返工都攰架

無可能返返去六月
等於踢咗百二分鐘 個狀態無可避免會跌watt

大家慢慢要轉型長期抗爭

屌你老尾

推 仆你個臭街黑警

運動去到呢個時候最危險在於同路人開始習慣暴力，例如覺得對家淨放漼淚彈已經好好

根本就要警覺我方任何有機會意志鬆懈嘅時候

辛苦哂所有手足！
我地一定要黑警血債血償

信警察定信人？

一個人講我唔信

兩個人講巧合姐

三個， 四個， 一整群人講， 我諗大家都心中有數係中係假

又係到作故仔

我一定要對佢地做番同樣既野

其實我都係前一日先知原來今日有集會，所以我覺得某程度上係文宣做得唔夠

唔殺警點對得住手足
就算核爆我都接受
因為我地對唔住受害手足

死撚開

屌你地死黑警
睇撚住你地班仔女同樣方式受返
黑警係我地仇人

關咩事，只係好多打工仔返左5日工想休息下，如果係星期六日搞就會多人架啦

真相幾時可以還香港人正義

殺警

根本係集中營，入面比你想像嚴重好多好多
解散真接上軍事法庭啦，獨立調查冇撚用架！

百倍侔還俾警畜

唔好下下怪哂行動同文宣組
真係唔夠人做
要吸納多啲人參加...
連登仔都應該推多啲有用嘅post

百倍俸還

屌！無人性一定要還受害人一個公道

咁撚樣都忍心，仲衰撚過黑社會 仆街

胡椒噴面 剝完衫 仲要綁四肢喺床上面施虐
dllm黑警死全家

嬴左先有得上

Tui tui tui

感覺大家對於強姦一事 經過多次無得fc下反應麻木左
一定一定唔可以習慣

連登仔好嬲要殺黑警全家 第2日一有人自衛還擊又好多5毛左膠屌鬼話暴力 咩玩法

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

淨係呢個原因叫我點放棄場運動
一定一定要清算黑警

手足

光復香港第一要清算呢班黑警

嬲就用自己方法推上國際

唔好再係連登圍爐

好心痛

唔可以放過黑警

推喔 搞d 未成年少年少女
血海深仇一定要報

仆街
班狗真係勁撚喪心病狂㗎喎
點解呢啲唔係人嘅生物可以做到香港嘅警察嘅
比得佢哋做就等於比機會佢哋毁滅香港
原來香港嘅高官根本就想香港死

不要求解散警隊的人還有人性嗎？

黑警係我地仇人[/quote]

連登仔而家作野作到同藍絲一9樣咁誇

真係當故仔咁睇算喇

認同對家想同路人習慣暴力
但今次人數其實唔少

公務員 4萬
Me too 3萬
英美同盟 6萬

同埋 黎緊幾日 日日有活動 唔係個個都可以每個都參加
有d同路人心理唔係咁好 知今日會有手足分享 所以唔想去

永遠唔會原諒黑警。

世世代代都唔會原諒黑警

全港清算黑警

講緊有幾萬人係度企定定係度集會呀, 係外國都叫勁多人呀
唔好忘記香港人鐘意搵食, 一直以來做開經濟動物又政治冷感
有咁多人花一晚時間集會係好難得架.

721 811 831 sun uk ling

笠頭套

ppp

______________________________
_______ ___________________
___ _ _____________________
_______ ___________________
____________________
__________________________________________________
_______________________________________
____________________________________________
_______________________________________________
_________________________________
_________________________________________________________
_________________________________________
____ ________________________________________
_________________________________________

Cls

真係好誇
辛苦晒你地 明明冇做錯都要受咁既苦 淨係睇字都好難過
我地一定要贏 一定要佢地為做過既惡行付出代價
手足 撐住

支持殺狗

點樣為之 超符想像既虐待

黑警無一個是無辜的

犬。。。死全家再落地獄

屌你老母 性虐義士 一世唔會原諒狗

byebye啦popo

滿清

我好燃嬲呀 仆佢個街 果至少兩個警察唔值得為人
我要成個Facebook Twitter ig 都係呢件事！

贏左先可以清楚班仆街
一日未贏 一日都幫唔到義士出頭
人微言輕！

清算

撐著呀手足 我地一定會贏 幫你地討會公道 班黑警血債血償

有無人可以幫手告去軍事法庭

好撚up呀屌你老母

香港有負於你地！！！！！

一定要贏

推上國際

唔要獨立委員會
我要解散警隊

FC撚呢?死撚晒呀?

通櫃、揸春袋、春袋撞枱腳...
DLLM 諗起都好撚痛

收皮啦我屌你老母你就真係火燒後欄俾人雞姦到生aids呀！

想喊屌

無一隻popo係無辜

唔洗fc啦掛？

勇敢行出黎真係唔易
頂住啊咁多位

癲

我睇字都流眼淚
根本唔推倒呢個殺人政權 香港人唔會有好日子

屌你老母呢班仆街
各位手足你地一定會等到係煲底相見既一日，一定會，支持住，愛你地

通知一下好啲

push 想RT

push上國際

黑警真係唔配做人，還命都抵償唔到呢d傷害！ 希望佢地生生世世受盡折磨，不得好死！

新五大訴求 缺一不可

首先釋放義士
解散重組警隊 依法嚴懲黑警
即時進行雙真普選
由民選政府組織獨立調查委員會徹查

如果由777政府組織獨立調查委員會
即係自已人查自已人 有咩用！

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

其實計星期五晚集會算好多喎，應該係近期最多，你話星期日得5萬就話姐

☝🏻blocked

推上國際 集中營呀

入面依家有好多證據
美國話要查
班狗驚到停用
我相信佢地想燒過你

痴撚線

無法無天

叫佢地focus 返行動post 都被人屈係狗

Push.

你比黑警強姦 請唔好遲疑
強姦完第二日好企出黎指證喇

呢單其實係輪姦，只係主持嘅用字不知所謂，完全失焦。

男人都搞

一定要比全世界都知

係呀月我係現場 直至聽到「佢相信自己唔係唯一受到性侵既人」先明明地⋯⋯⋯

di屌

手足，我地愛你

好心痛 dllm全部黑警性無能癌症末期痛不欲生三個月內痛苦到死

仲忍啊出黎啦 我相信仲有大把男丁未出黎
嬲到仆街

啱啱係現場聽 真係好沉重

#929GlobalAntiChinaRally

一定要！

［正視聽］其實係雞姦。

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

或者外國傳媒訪問都可以呀...

Send 去美國，比佢地有證據做野

佢連強姦呢個字眼都無用
你俾人強姦會唔會就咁講係虐待就算

黑警死全家係唔夠架
跟我講
黑警死三代
長三代下三代都要死清光

要所有死黑警還

夠薑你咪聽日上街大大聲講囉
到時死狗你都無得做

佢都係手足。你搞分化？

一陣popo會話今晚得500人出席架喇

老老實實 反而 個個乜乜人權會爆既野仲多過啲示威者

可能受左心理創傷講唔出 唔出奇

其實今晚個男仔係被人雞姦

［正視聽］其實係雞姦。

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

借位宣傳
白宮聯署：人權民主法要規定若冇真普選，就要當香港冇足夠自治

我反而係諗可唔只新屋嶺，普通警署都可能有強姦輪姦

一定要告上法庭！！
先搵醫生做驗身報告！

好撚心痛

up

多謝你地嘅勇氣

Send English version to other countriessssss

根本警署之內, 就好似皇帝禁宮, 想點就點. 根本所有拘留設施的每個角落都要設有CCTV

你咩料呀？正常d啦好冇

新屋嶺慘案真相（之一）

仆街 好嬲

好似cod情節，綁手腳笠頭套

雞姦

提提各位 重新關注 新屋嶺輪姦虐殺慘劇，831 太子毆斃市民慘劇，仲有開槍實彈殺學生。

呢3樣先係政府最想冷處理，最想人唔記得既事。 對世界黎講，港共做既野係反人類。
大家唔努力搵出真相，對得住死左既手足，被姦殺既手足同被自殺既手足?

至少要推番曬831、新屋嶺、實彈殺人既POST 上熱門，冷處理裝修同臨政。

手足要支持住

無人再更進既?